[推到完場] 般尼矛夫 vs 曼聯

19/04 0245

西波西時間

場場都西架啦

諗起上場仲好灰
希望今晚生生性性

樓主車神

今星期去買頭盔

又要夜媽媽睇摩佬拍大巴

樓主今晚有波入

想坐你

爭第二

一個人為左安全而渣車戴頭盔
咁如果戴左頭盔都死嘅話

咁呢個頭盔算唔算有用

西波 不了

屌你老母！

早過你開

原來今晚有場閪波 都無留意

曼反cup曼城 2:3 我仲記得，今晚繼續撐曼

又輕鬆贏波

睇黎都晒氣

咪又係豬

又要捱夜睇西波

捉鬼

馬福lin爆梳

大米都有

Ddg隊長又係咩2c

咩事 副選陣 之後賣人？

比隊長佢做續約

出完又瀨鳩佢哋表現差

沙狗嫌命長

即係決賽又要睇lkk + san

幾時決賽

摩佬出呢個陣咪又係安撫你班球員
你估佢真係想比機會你咩

留力打熱狗姐

告別戰

正式宣佈屎波係daddy首席契仔

明明Jones + Rojo上季咁好
今年又唔出

拜利都無啦
反而屎波0就踢到世界末日

擺明大傷完rojo 無貨交啦

前場幾有新意

球迷陣
是咪學敢帥出哂佢地輸波再賣鳩哂佢

就好似賣小豆咁

今場如果再冇火花都唔知Daddy點拆

lkk 山狗 留力打熱咋

ddg 隊長

SOPCAST係咪出事？冇聲

又要睇山狗瘋狂吊波

cls 大米今季得3場正選 梳得7場正選

麥湯去撚左邊

大米好似大舊左

大米d路數好好

吹乜撚

呢球點會FOUL HEHE

咁大隻既大米

馬>山

一起床見到成隊清洗名單

求LINK

又要靠lin carry

爆炸腳法

依場有hehe 爆 俾普巴打前d

普巴！！！！！

d走位

拉車原來正前

盲都係後備

班人咁耐冇夾 但好過正選果班

卡神型撚到

今日都有卡神

爆炸

梳d腳步快左
似乎fit左

已經升左做助教

ryan fraser好似魔戒d強獸人

福仔手術刀斜線

普巴朋友隊d火花

hehe打得好後

冇link?

勁到

有爆炸先有遠柱睇

擺明唔妥山狗
今場同朋友踢就積極左

其實大米出多d 右閘都可以唔點買人 橫掂家陣好右閘難搵

acestream://d67101afbe4537fa5496c137eaf255eb687d3c1e

球吧網/360直播/企鵝直播

jones

wa diu

平安鐘到

嚇死

廢到

屎波又瀨屎

宗師

鐘斯真係失左位都同你得返贏

任射

穿哂

今場後防d人太慢 好危

嚇撚死

大米個身真係厚左

ddg:你班仆街

wilson又快又好撞
屎波等出醜都得

ibe wilson快到仆街

多謝巴打

lkk如果有埋爆炸個心口同頂波就真係值70m

非常需要b3

lin好生

快上快落！！

普依下俾大米啦

大家見到無山隊波真係爽晒

嘩普巴朋友隊d默契勁到

有lkk 山 d波淨係傳哂俾佢地 慢哂

到底係冇左山定冇左lkk呀

山

why not both

其實係馬迪

對面唔貼身防守lin 佢又會變美欺

冇馬迪隊波易穿左
但冇左lkk同山狗隊波爽到

無山，馬廸行軍速度都差好遠

個場好似好細

Lin

hehe轉左個360都冇人埋黎要波

唔覺得呢對閘差過兩老

Lin==

Lin今日d交波

Hehe

對般茅 諗住舊年廢老遠射埋齋果場

咪睇shawb正正常常
半埸又要換嫁啦

無馬迪 後場難運左個波上去

不嬲支持大米打多d右閘

梳係原罪

又靚仔

馬勁撚到，山100場都冇1場呢啲野

爆炸走去哨長波

大米有d 慢

反山不違餘力 唔出都keep住反

扭親都過
係最後差少少

馬仔好勁 唔好走啊

馬d波俾快少少就好 過左幾件仲扭

嘩SHAW呢球太唔aggressive..

Shaw

梳追番！！

反到佢走

大米

出呢兩個閘就識落底

車嗰個ake

Shaw同大米唔差

呢11個有幾多個可以留得低
點解盲連呢場都無得出

反摩先ok?

般茅後面好撚密

表情撚

對面廢姐

始終打開閘 意識都好d

君子

上埸排榜尾個隊廢D定呢隊排11既廢D

盲 大米 rojo 爆走硬咁滯
梳俾人趕走

普巴條友今場咁積極守波既

搏下場有得出

冇山狗佢想點玩波都得仲唔開心咩

全部都係fd子點同

v92 d人應該清九成

爆個頭真係好勁

Lin做乜鬼野今日

兩閘插上d timing好過左羊右華

今場個個都肯做綠葉角色

其實我覺得今日順左既原因係有hehe冇馬迪

Hehe真係好撚正

不夠班

大米...

鐘斯瘋狂幫屎波執屎

大米速度真係差啲

大米真係太慢

咩防守嚟……

rashford...

回防回得好慢 🤦🏻‍♂️

又係jones

梳睇落咁肥都快過佢

大米真係插到幾上

入唔到波都係冇分別

大米返意假踢慢波應該會好掂

都係冇乜射門

福仔唔追冇人屌
個個位如果係普巴呢到仲唔屌撚死佢

10條友喺福前面都照射
射門欲強到

死球又嚟平安鐘

踢得順d 睇都睇得爽d

難得單箭呀

狙缺右閘 真係啱哂

馬廸就無買錯既，只要佢唔係場場出盡

但山9真係買黎唔放右邊真係多9餘

福

睇落係順啲 不過都係無乜攻力

褔

wtf smalling

又係hehe

lin!!!!!!

goallllllllll

屎波又贏

hehe勁到

笑

HEHE 真係世界級

靚波

Smalling!!

點會係佢架

Hehe 腳腳都向前又hold 到波

hehe

靚到

靚

hehe真係好撚正

有本事再入多2粒呀 唔介意自打咀巴

Heheh

車落摩佬到

hehe個直線

以後打前鋒算啦史摩寧

靚俾靚傳中靚入

SMALLING又入波 就黎過VIDIC

條直線

積sir 講左啦，lin失左好多波

明白點解要買大波拿了

大米角球都上去頂

Hehe同lin勁撚到

lin!!!!!

hehe第一季啲傳送番黎

Hehe真心勁 比好多靚直線

打番呢啲波咪幾好

Lin個走位又係一絕

不耳包既HEHE 番黎

致命直線

雪HEHE真係好撚ON9

反摩又輸

普巴朋友隊

摩佬塊面黑到

冇左馬迪妹妹下 好順

球直線柔撚到

又入屎波

影住摩佬個閪樣真係心都涼

對面包晒越位

兩Lin 又贏

一巴車落去

致命靴里拉

嗰剎那仲諗緊佢係亂俾

上季mvp都不夠班

Hehe一把車落佢到

致命靴里拉又黎 對鏝果場同今場

呢隊未來隊好過球霸隊啦，麥湯換埋爆炸

點會輸，當然贏啦

今場係反摩陣黎

反摩成功得分wo

佢以前邊係打咁後:(

HEHE 根本好撚勁
唔明點解季初有人屌佢

好明顯個分別係馬迪同hehe
hehe用波快好多
不過防守力就差左d

上場換走hehe

爆炸唔係咁差啫

大米傳統右閘真係唔差 只可以講右華更穩陣

依場好v92陣feel 但踢得順好多

大米D波差左咁多

攻中出身呀屌

隊長寧鍾斯有d似以前豬達+啡
一齊出場打中堅就會瘋狂自爆🤔

呢球應該得lin同mata接應到
如果係lkk既又係拍手收場

真心覺得hehe踢波比馬迪聰明好多

上場馬迪妹到 又醫院波

打滿場走真係浪費左佢

爆炸點都>>>麥湯啦
佢個心口同頭世界級

shaw落腳準到

lin 既無球跑動

V92果期成日後上入波

防守俾起v92果陣差左 但上前幫波順過右華

全隊除左普巴 全部都係92班底

走位d時間岩岩好。睇住黎跑入去。

進攻路數係嘅 防守馬迪好啲喎

英超黎講佢太慢 實俾人瘋狂打爆

爆炸屈頭槌一流

屌你垃圾屎波又漏頂

你覺得佢踢得好姐
摩狗半場就搵理由換走佢嫁啦

下場咪又係馬迪 山狗 左羊右華

就係因為之前完封世三開始就係咁

個期真係起親腳都入咁濟

Lkk邊反應得切

係 大米真係唔得

史波咁都漏頂

馬福lin > 山mata渣古

睇點用，我覺得用麥湯可以齋防守，hehe可以上啲少啲防守壓力，爆炸都好多上前，局住hehe墮後

今場波左路穩到，同撚羊喺到差勁遠

馬福馬可能好好j

上場應該咁出啦 對大巴隊

馬迪唔好乖乖地唔妹做掃波咪好囉

左羊跌曬watt

即係證明摩佬on9 有一對正常閘唔用

又係hehe
一截即比

踢到要咩氧氣樽啦大佬

一把年紀仲要場場出 唔跌watt就奇

馬渣福 最好J

仲要係向前..馬仔

Hehe d反搶屈到

仲要有統計話射門命中率好高
射親都中龍咁滯
地波有角度
但改踢位後就係咁藍天

hehe今日好勁

個陣好有球迷意見feel

就算打機都會咁出

hehe 普巴+馬夾撚到呢

Hehe大把大把車落摩佬到 雪我

瘋狂失位
極易俾人拉走

有渣已經fail

終於唔撚係大巴啦屌你老母
曼聯主攻呀

打機條後防唔見咗半條

羊做到嘅野，普巴都做到，防守shaw又好啲，但係場場都出羊

球迷唔會出LIN 同史魔0

爆炸頭一直都唔係防守既材料。睇返佢係愛華頓個陣都係一個人係前面頂死對手。

唔會出大米

佢打352個wing back就ok 4後衛full back唔掂啦 成日失位

今季lin fans應該大增啦

好記得佢強姦左全盛嘅華西
個3季得佢一個做到

耶子用佢係愛記打AMF打咁耐
買左返黎之後用佢打DMF
真係on99

0->1

我玩FM出大米多過右華 梳一定左閘正選

直線快到

有你趕客呢弊在

仲要年紀都唔細
成日出足

馬達只會塞住中路

究竟梳有乜嘢得罪摩狗

要繼續騎撚住猁同唔好俾熱狗追上黎 前三完季

莫須有之罪

屌你阿妹今日連前場逼搶都有

冇幫佢含掛

半埸換撚走你

屌過佢個女

對熱狗出依個陣都夠做 老老豆豆

shaw

shaw 傳中

所以變左hehe打防中少左傳送，對強隊一定要揀一個換黎守，我會揀換爆入麥湯
下半場就先炸佢老母閪

梳個傳中

又有原因換了

Gg了

shawb傳中同lkk昇起頂波一樣係冇得救

前場6個得hehe 有固定防中 其他5個打得勁自由

冇山狗 佢踢得好左

中場會唔會唔夠人黎
人地丹比利艾歷臣

唔係丫
上次對鏝走埋去攬山狗

我覺得係搏表現 爭下場正選

有無一齊影過相

根本現隊keep住用普巴朋友隊就夠

簽山9番黎阻9住晒

論打機 lin好用
屎摩更加好頂得
現實都係唔同既
除左大米 其他人無意見

曼個勢咪斷左買入山狗
個排黑鳩朋友隊幾撚勁，買一個就全隊，又有山頭主義

依隊猜波爽好多 唔驚對面壓迫
有爆去搶人地

希望馬仔唔好走

牙lin今場交失好多波

lin係咁傳失波..

入山狗擺馬仔後備
斷左個勢

出大米其實都冇乜問題

岩啊，普巴朋友隊好地地又整件山9破壞晒

積sir 20分鐘已經屌緊

lin證明係屬於正選隊閪波

要馬迪做下dirty work

摩佬都係買黎唔比鏝買到姐，咁樣自斷雙臂

陣間又爆發世界波

半場拿拿聲搵隻老雞屌啦

ddg

放右翼都好地地，放左邊真係on9

傳直線係咁架啦 下下傳得穿就唔係呢個身價啦 好過v92鳩猜啦

果期馬+lin+巴幾好j

佢打右其實都係無表現 打中間又會影響到普巴

有冇人覺得防守中門大開

完全唔覺買山狗係解決問題
帶多左個問題黎就真

好彩爆炸包到

馬仔又肯同閘配合，一時落地一時內切，點都好過下下淨係內切既山狗啦

本身米希達恩響度咪又係一個問題

大米gg得 上半場防守甩哂 應該臨走前最後一場波

摩9黑面代表咩

shaw努力d表現自己啦
唔係真係最後今季

下半場對面實搵跑狗打爆大米個位

諗住靠依場起個清貨名單 點知好難清

英超真係打唔掂

今日隊波有踢得直接左

米希最多米唔出，番正後備佢都無嘈人工又正常

但山9係簽左番黎無得唔出

mk可以唔出，山狗唔識傷又唔洗抖咁，50萬週薪局出

佢話哂都有本英國護照 應該都穩陣既

馬仔後段隱左型

都仲有既，大米大熱

其實踢到要既野喎 明顯順得多

山種踢法同隊波唔岩key

Lkk

mk冇態咪雪到硬晒囉
山狗敢唔敢雪呀佢

佢肯好似今場咁打 你慌mk會踢得差咩

咁既人工點雪呀

ho ball

我估卡呢個位填人 大米同爆都會被賣多

雪左好難交代

有關係咩，一直表現唔差都爭唔過隻老羊

diu 聽日要7點起身 睇唔睇埋下半場好

望下普巴先

唔睇

出佢唔係問題，但唔係下下勝利11人唔輪換

好多球面對面比失

賣馬仔仲難交代啦
相信賣馬反摩既人真係多撚過因無冠/戰術反摩

唔知會唔會出下盲同彭利拿

山都30歲，踢到幾多季，點會賣馬

你地唔踢摩狗d消極足球但又贏波咪黑面囉

出盲換邊個

當然唔想賣啦，但又唔出人地唔續約同迫住賣有咩分別

屎波

難講啊
你睇下左羊右華 我覺得佢地起碼會踢多2年

唔想睇佢妹多兩年波

唉摩佬想呢
梳咪好囉

最憎摩佬呢樣野，有無態都係咁出，出到你死為止

個陣愈唔正選 踢得愈好

其實想佢出盲打下防中位

shaw仲有得踢

普巴..

Lin今日唔撚掂

盲係防中料，加盟以黎踢過有冇五場防中

shaw 馬d配合都還好

比92變左中堅

摩佬睇到先得，山狗加冇態羊，根本冇火花睇

馬仔起碼過到人
山狗真係hold住個波就失左

初初黎到踢防中 啲遮線閘波都唔錯

ake防守真係幾貼身

同埋真係需要疊瓦拉開比d空間馬仔扭

見到屎波禁區入面單對單就驚

福仔拉右邊都唔差

d反擊爽到

普格巴

幾腳波就到禁區 雖然傳出黎射唔到

我係咪睇錯隊?

普巴呢下轉得靚

幾撚快

肥梳快左

領先一球下半場仲咁搶口

快過7號

聯賽完左仲泊巴士
摩佬想俾球迷屌咩

馬仔

等睇，摩9繼續用果隊廢老勝利11人

馬仔可以收收皮，單對單都咁差

嘩搞乜

wa屌

屌明明佢如果踢返巴塞果陣d波應該好屈
依家死都要做波

今日呢隊係V92 + Pogba

差d又少場clean sheet

梳爾咁樣

腳短

依家咩形勢

大米防守真係好咩

失位同慢兩個大問題

速度零
除左攻中無得搞

紙仔

高波望班爆炸真係好正
下下控到頂一頂..
反之lkk

大米又比人爆

唔覺佢有咩野好
冇身位冇速度

又學摩佬咁 玩寫紙仔

梳爾bb今日好勁

差d輸12碼呀清

佢踢左鐘意入中間
踢中間又會拉邊架啦
但隊友無咩默契同佢換位

平安鐘就爆

唔讚得架

無事就好

唔撞一撞入左啦清

仲失位失到好得人驚

咁樣踢有樣唔好，就係控制唔到節奏

梳依球差d奶野 pen得

ddg16 鏝14

Shaw岩岩唔咁樣搏一搏 輸左啦

有無手足覺得馬仔越黎越曳
無默契 單對單又甩
好似無練過波咁

70‘換matic入黎

大米又比人一推就過

出渣古肯定又換馬仔了

如果咁踢都好似鏝咁控制埋個節奏就勁！！

屎波會唔會又自爆

搏到咪好彩，搏唔到咪俾人屌。

就算失都係輸大米

次次咁樣俾人放 企位又衰 真係加利仔二世咩

其實今日都過左幾球啦係左邊

普巴d中場推進勁到

屌你 cook紅得啦

如果係羊or屎波 已經俾人屌到開花

lin out lkk in

屌咩 佢又冇失位 唔出腳就比人咁近射架喎

向前跑好勁
但成日做埋d on9野
空哂扭多兩扭
又後腳

屌，又猩猩

轉守為攻果下係好

咁正路換lin走

踢得60分鐘又要打返翼

入得1粒真係好危險

鐘斯

agger bias到呢

好多球隊友想打onetwo又收步無去
回防又懶懶散散咁
得罪講句 摩佬最dislike呢隻 似唔留了

踢熱啦，溫布萊

鍾斯真係cls

Jones

大米狂失位

走位懶過之前
呢個我認同

進攻上事實貢獻係大

睇死80分鐘 唔屌多球 又比人追和

鐘斯 正選啦屌

廢柴

jones今日好強

宗師個種搏命真係冇得輸

咁應該點做

jones搏老命

宗師唔傷真係好好J

梳爾有失位咩

真係換馬迪

又馬迪

下場jones+bailly

乜人踢得差都照屌

都正路既 呢十幾分鐘中路真空

馬渣福緊

真係唔明J佢防守好係邊方面 得standing tackle 算好少少

shaw馬光環不嬲好撚大

正路啦 要freeze場波

果球shaw應該點做？

最阻住哂係lkk呀

摩佬又死守到完場

鐘斯係咪痴撚線嫁

做咩又換盧卡古 試下比哂3個打，普巴換馬達試下仲好

普巴入佢老母啦

屌 差d有pen

lkk

屌 竟然係渣古射

換返走佢ok?

見到佢企係到已經屌出聲

渣古企定定做乜鳩

點解妹罰球咁好但永遠都讓人射

唔知佢埋去做乜鳩

咪踢傷hehe呀

15 16碼都想射內彎

依啲波根本黃就得
係反獌先話黑

竟然唔係妹同福射

人牆10個人

般茅cls

福仔又射

幾時有開幾個post話黑呀
留言都唔多個啦 垃圾

渣古快到

朋友隊

goalllllllllll

反擊靚到

呢下反擊幾腳都靚

輕鬆

hehe今場mvp

真

依d先係反擊

反擊

普巴中場推進

又簡單又快

hehe->馬->pogba->LKK

開波班反盧又豬

一早踢呢d簡單波咪好

換左對鞋就有波入

弱隊殺手

收hehe下場正選

普巴渣古！！

Lee d米朋友隊囉

pogba輕鬆到

屌 換hehe
摩狗食撚屎

See
馬仔就係爽

妹

留力呀

加埋兩億應該要咁啦

呢隊曼聯嚟？

屌你老母 摩佬

留力

希望下場有佢

留力下場姐

馬迪 妹聯

又真係唔肯比matic抖下 點都要踩下草

如果係山狗肯定又自己再推入禁區頂

又matic 又妹

以佢咁嘅身形衝刺速度快到

下場米撚出馬廸，出番he啦屌

山狗大技 中圈cut in

下場唔出 呢季反摩

可唔可以收埋鐘斯 驚佢傷

其實都2球 仲換馬迪

妹唔妹波嗰好撚好j

依場波打到典型摩式足球
上半場lead住一粒 下半場平安鐘10分鐘 之後一個反擊入波收工

要有hehe 先有反搶反擊

妹唔妹波仲叫唔叫妹

點解唔出卡膠

今場都無妹

上左神枱啦

hehe真係勁撚到 迷he啦

下場一定拜利/白lin+細緊 踢全場都冇問題

後備都無wo

拉多D邊已經好好多
之前係中間死妹爛妹
山狗馬達塞晒入去佔領中埸都唔知踢乜鳩

柒了sry

次次換hehe都係咁講 有邊次係真

鐘斯似又傷

馬仔差d呀

9up.

似抽筋..

又想想地傷咁

普巴今場係上年果個黎

果幾下唔係佢去盡真係一早收皮

達米安進攻果陣拎住個波好似驚驚青青咁

大米得返d插前助攻

換盲踢下啦

雪咗咁撚耐你想佢有咩態 之前hehe都係咁啦

lkk除咗入個球仲有冇見過

你都要福頭比佢先得架
下下一晒腦咁

鐘斯完全係博盡無悔個d人嚟
但係個人本身都幾玻璃

有 阻住妹果球

出

想講屎波D攬人防守好耐
球球防守都攬住人
睇落又肉酸
球證又唔吹個下次講笑

防中盲

見到渣古回防就驚

出現了

好撚痴線 3個中場都190以上 再加埋隻猩猩又係190以上

最大問題係 咁多高佬踢燒味又唔係好

開口中

睇版大會

今場真係響應球迷號召

Blind中場

仲成日失死球tim

直接入更衣室

盲

防中肓？

爆炸 盲 馬迪

呢條中場

球迷陣

rojo鳩企係後面

冇同摩佬握手..

完左季輸左聯賽嘅時候先係我曼認真踢嘅時候

下場又係出左山羊,西波多

散貨咩

俾人屌 咁早唔俾入去

真曼=反摩

夏季清洗睇版特賣場

睇多幾場冇㗎啦

係就好喇 佢只有打防中先可能成到材

今場一次過睇哂想睇既野

唔出下邊吸引到人買..好似係

今場出既都賣得

連防中盲都有得睇

冇呀旁述話佢坐番去bench

同卡膠&助教握手
摩狗係隔離都唔握埋

大家唔洗諗咁多
下場照舊山狗拍羊左路

執波仔係咪喊近

好彩有起床睇呢場波，有得睇福單箭，shaw正選，盲打中場
全部都好撚正

對🌭就冇

盲仲有冇球感 成個下半季都冇出過

應該係唔想賣大米先俾佢出

踢到咁祖記應該不了

下場又係鳩陣

lkk咁撚大份比人掂一掂..

福單箭都正?

換lkk 馬迪係因為防線唔穩和波都唔得，同上半場試完陣0:1都夠先出返。上半場有2粒馬迪lkk應該唔洗出

黎個陣講講J佢俾rvp個下長傳

季尾咪益下大家一場咁多

On9馬仔

意假夠做啦 狙右閘缺人

防中肓幾多年無見

馬

唔求啲咩 一個m子就夠

唔係話差下話？

DDG淨番屈下CS
仲以為例行公事既比賽出下Pereira

佢意國腳

佢個陣係拖連奴踢到意甲最佳右閘咁

咁耐冇睇過都唔正？

清新唔係傷左 今場都有份

我想睇雙箭頭

應該唔會啦 爭cs

例行公事出下清新好過啦 比佢攞返啲態踢wc

個球證都幾on9

踢得好就話正啫

普巴換走同佢握手

馬仔準備又俾摩狗屌

第一點下下搵爆炸
摩狗都唔lkk搶唔到高波

比你咁講望一望先法國後備無擺龍

盲出黎陪跑 陰公

摩連奴加入此post留名

佢今晚所有動作都同d球迷意見一樣

爆炸其實好好用 下季都唔知買到邊個頂佢

J.P

有啊p40

白蘭特

笑撚死
真係笑撚左出聲

LKK出波好過頂波 真係吹脤

sick ball

原來Blind真係Blind

呃哂

唔好走啊

Pereira係到

雪到硬晒

盲靚到 招牌長傳

盲出黎搞笑

盲真係好cute

賣得

今季其實有冇出過? 難得清新傷

仆街仲要有playback

Blin

vps.gif

好心痛

笑左

原來我也盲了

肓

盲賣得

大笑左

呢下自己都呃埋

未夠狀態姐，唔洗賣掛

英起冇吧
杯賽好似有一似

白連特輕鬆抽射

話時話戴利白蘭特ching係咪改左名

第三門將邊會咁易出

馬好撚正

馬CL又撚狗

享利絕技

繼續拍手

馬仔打左勁過山狗好多啦

盲完全唔知自己應該點走去幫波

馬王撚狗

馬啲過人真係...

山下下都推入中間 未見過落底

盲壓到好撚前

比blind連續哂咗二個機會

lkk頂入就perfect

馬CL呢下ps4再出波
山狗踢多100埸都做唔到

咁耐無踢 比次機會

已經好慘出黎比人笑 比次機會

後防出班咁嘅柒頭仲話幫迪基亞爭clean sheet

唔好累馬仔比摩佬賣埋就得

可唔可以總結下今季lkk第一點輸左幾多球？應該過300

今場失左波未呀

摩狗係要呢種防中嘅應該Bid左Dier

所以都應該BYEBYE

lkk同爆炸

唔好燈

爆炸出3，4場應該同佢成季爭贏嘅次數差唔多

仲以為被goal

佢有xabi咁勁摩佬咪會要囉

爆炸高波真係控得好鬼靚

幫shaw執屎

腰以上佢都算世一

冇咗hehe冇曬反擊睇.

到底盲出場除左搞笑仲做左d咩

出場溶下雪嘛

迷shaw仲有咩好講

傷完攞狀態

大米 梳 盲 摩狗
下季可以躝

係 shaw應該返去大後備
有價好賣了

福馬shaw都踢足90分鐘

救命呢條防線，中遊少少都入2-3粒起碼

馬仔連山狗絕技回防追波都做埋
仲有咩理由出山狗

都完勝老羊啦

50m

山狗都係

帶走埋妹

所以下場坐板凳